講下你隻raspberry pi有咩用

大家用緊raspberry pi黎做咩?

冇
想整架玩具車
但放棄左

點解唔用Arduino?
殺雞焉用牛刀

太易

volumio

+1
Airplay好方便

homebridge

用 openmediavault 裝個 24 小時bt download server 同埋 nextcloud

Openmediavault 24/7 BT server

+2

bt, unifi controller, 但整完都係得個擺字

Moode player

transmission, homebridge, pihole, netdata

裝RECALBOX，打懷舊GAMES

而家新機裝到 win10 iot 先有用少少

求教學

可唔可以做埋 Windows果個網絡磁碟？

rasp01 : pivpn + NAS (openmediavault + external hdd)
rasp02 : 裝apache整網站

可以，手機connect wifi之後用vlc player開番network drive嘅咸片

openhab server

Pi-hole

之前個隻 播歌 睇片